Lady Gaga呼籲彈劾特朗普 期望取消未來參選資格

美國總統特朗普的支持者因不滿選舉結果，於大前日衝擊國會大樓引發騷亂，結果造成5人死亡。樂壇天后Lady Gaga前日在Twitter發文呼籲彈劾特朗普，及取消他未來的參選資格。

Lady Gaga留言指騷亂是恐怖主義：「我希望我們能集中彈劾特朗普，讓國會有憲法的權力去取消他將來參選的資格。第25條修正案並沒有取消他資格。他煽動國內的暴力，還需要發生多少暴力事件？這是恐怖主義。」雖然特朗普卸任在即，但有部份議員仍希望透過彈劾以阻止他日後的參選資格。倘若彈劾通過，參議院便可表決禁止他於2024年再次參選。

DQ
不如俾中共管曬地球啦

取消被選舉權
真係同中共一拍即合

Lady Gaga煽動暴力

剝奪政治權利終身

班左膠推動blm antifa, 睇唔到
過氣果然係過氣

一早block左Lady Gaga

死臭雞

好癲
咩都冇做錯 俾人打到咁

gaga 死臭雞

Dead please

奶共狗真係好鐘意中共嗰套

完全封鎖

Lady gaga 撐達𡃤都比連登仔屌奶共
死全家啦連登仔

Folks, deep state. Nuff said

班左膠本質同中共無分別，只係立場唔同

連登真係充斥on9仔 永遠非黑即白

佢屌侵 最多屌佢左膠姐 邊忽奶共

佢見達賴喇嘛搞到俾中共封殺

又話台灣係國家喎

咁連登同中共冇分別 只係立場唔同

提提你 lady Gaga係見達賴嘅人

LADY GAGA同HUNTER BIDEN有野

共濟會出手

狗乸而已

既得利益者
有個方法比佢永續
爭住奶

！！！ 民主左派=支共 ！！！